微博(廣州隊足球新聞)開始傳播革命種子！

頭先睇足球快報見到

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我想去中國搞革命

真心定假膠

勁

呢張圖正

留言仲好睇

恆大 許家印 邊控

玩命

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我係恆大人啊屌

正呀
俾d大陸狗睇一流

真心定派膠

黃色底

大陸人咁多人 有部份人唔係傻 好多唔敢言姐甚至根本唔清楚來龍去脈

好多大陸人以為國家強大等於自己強大，連基本人權都冇仲學人打曬飛機冇錢咪愛國囉，有錢咪做外國人囉

佢地自己都開始懷疑人生了

靜靜地贏唔得既。

世界咁大，我要去看看
簽證先啦柒頭

仲有人睇足球抄報？

有無link？想睇下

唔想做護旗手嘅要小心(未fc)

笑左